# Принадлежность точки треугольнику

Реализуйте функцию `IsPointInTriangle(t, p)`, которая проверяет, лежит ли точка `p` внутри (или на границе) треугольника `t`.
Гарантируется, что координаты точек не превосходят по модулю $`10^9`$.

### Примечания
* В этой задаче закрытые тесты.
